入黎比個like我牙

吾記得走葱-.-

....

香茅豬?
蔥正喎

屌爆你老母個臭閪

炸得好好味🤤

like j0r -.-v

Thanks b -v-

理撚得你真心定假膠
吾你老母
牙你老母

飲食台女神都唔識啊？呢度你講得岀名既都係我堆兵啊 夠膽屌我老母

屌你老母就屌你老母

我唔係 我唔識你的

藍色弘b trash

印度bb

屌你老母

你老母先係出名嗰位，屌你老母

兵仔-x-

你之前明明中意我